尋晚出球迷陣 既車仔炒左隊般唔知咩夫幾多球？

車迷最識波

班車迷柒到返哂佢地老母個閪度喇，邊有人覆你呀

sarri ball